［金庸］發覺金庸筆下好多男角到死嗰陣都係青頭仔

遊坦之
一見到阿紫就傻撚咗，咩女都睇唔上眼
為女死為女亡，但阿紫只係當佢狗咁撚
雖然練成神功做過幫主但冇破過處

林平之
有得屌岳靈珊唔屌咗先，趕住報仇走咗去自宮
人地東方不敗未練葵花寶典之前都屌唔少女，岳不群自宮之前都屌過自己老婆
但林平之諗都唔諗就自宮練劍唔破處

蕭峰
蕭峰最撚慘蕭某大好男兒但到死嗰時都係青頭
做幫主最風光嗰時淨係理國家大事完全冇玩女
睇佢見到馬夫人眼尾都睄過搞到人懷懷在心就知
再加上佢對住阿朱終日以禮相待，連幫阿紫除衫療傷同沖涼痾屎痾尿都冇搞過人

相反，尹志平死之前都叫食過小龍女隻豬，連楊過咁撚靚仔都要食佢2手西

創作背景係六七十年代既香港

其實算前衞啦 金庸

宜家社會仲有一堆史前生物

慕容復癲了咗仲有阿碧，狗雜種石破天仲有阿繡

新修版慕容復仲要多件黃語嫣

新王語嫣綠茶婊到極點，金庸咁鐘意吃書唔索性改死佢，王子公主無一齊，公主死埋就神作（金庸原話）

屌咗會出唔到街

但係楚留香又集集都有女屌，點解嘅

王語嫣邊個版本都係臭bitch嚟

尹志平有扑野情節喎

係
正路都留完種先自宮
你知啦古人好於腐

金庸將尹志平改名為甄志丙

尹志平或成大贏家

你講緊啲咩

生仔嘅過
林平之個仔=楊過
令狐沖=郭靖

有講過蕭峰係青頭咩

蕭鋒對阿朱終日以禮相待，
以前做幫主嗰時淨係顧國家大事對女完全唔上心，
阿紫受重傷嗰時日日幫佢沖涼換衫痾屎痾尿都不為所動，
由此推斷佢係一個青頭

因為童子身練功先好打

郭靖屌咗黃蓉之後咪一樣咁好揪
仲有大把例子：周伯通、天龍入面個方丈、東邪西毒乜乜77

懷懷在心

打錯自膠